黃大仙橫頭磡邨嘅巴絲出動，有傳譚文豪嘅地區辦事處大約3:45會比人搞

佢幫咗我地咁多，係時候我地幫返佢
雖然啲人未必會做啲咩
但就係唔可以比藍絲得逞
喺附近嘅人
盡可能去幫下拖

推

唔好拋棄議員 佢地係發聲人

Push

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

我個票俾得你 我地俾黑警搞 你企係最前頂 依家冇理由唔出黎

住附近嘅唔該去睇下

就算自己去唔到
如果家人係支持民主派嗰邊嘅
都幫手叫佢地去

會keep住mon post，收工即過來幫手。
譚文豪幫我地太多

準備出動

記住係3:45
不過如果你可以早啲
就大約3點就去幫手睇住

推！

叫埋啲支持譚文豪嘅姨媽姑姐去幫手

PUSH!!

push

保護機師

唔凖搞文豪

機師保衛戰！

帶定裝備 藍絲會亂咬人

``

推呀

pish

究竟點解阻差辦公會呃到選票

推比九東朋友睇!

咁又未必要
我估今日最多都係十個八個
到時仲會有記者
只要我地有五六十個人以上係到幫拖
我諗都夠做

唔係已經叫左班狗？
一陣衝突班狗又送人走，拉自己友

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

藍絲廢腦諗嘅嘢
你唔係以為我地可以明啊嘛

哇，咁仆街

大家可以早啲去查詢下地區問題，班怪獸見多人排隊就唔會亂來，既然怪獸開始玩呢啲，我覺得大家去完文豪到可以試下搵埋法律超人及暴動黨及禮義廉的代表諮詢下。

Push，要保護佢

幫呀

就係因為叫咗狗
如果到時得幾個人係到
啲藍絲郁佢哋
反而我地比人拉
所以多啲人去相反仲安全啲

推 搞Captain Tam嘅仆街死全家

唔准佢地搞鳩我譚議員

去完大文豪 再出金鐘幫陳仔
推
我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

我冇野講

黃大仙朋友隊

推 一定要去幫拖

我推

可以既早d去睇住

唔駛去，譚文豪叫咗班狗保護佢，等佢地狗咬狗

呢啲活動，都係得十個八個藍絲去
自己友有三四十個就夠做

機師

推
有冇巴打組隊

笑4 陣間自己友又成百人 對家得5個

雖然係姐
但係去收下佢啲皮都好呀
如果唔係，佢哋覺得好得意嘅話
就成日去搞人哋議員啲辦事處
議員係我哋投出嚟嘅
搞佢咪即係落我哋面

pp

係咪姐係佢地都覺民意係我地呢邊 班狗都係錯 所以阻差辦公係會多左票

民心所向

我唔會再比飛機豪一個打一百個威撚曬
到時見

應間手足落到去俾人打，狗又放走佢
咪由佢同班狗慢慢示威

Pish!

陳伯今日為咗我地係防線擋住班狗
班狗實唔Gur想咬返佢
海富已經比人掉樽啦！
年輕人 聽日同我出黎保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

住附近嘅同我過去

pish

Pish

救救文豪

圍上圍 正呀喂

咁on9去攪議員
係唔係想人攪下民建聯

屌 番緊工呀

幫推，翻工中黎唔到，到時請各位巴打更新咩情況

機師最新一個post
大家可以考慮去唔去
或者去完再去金鐘同陳伯上禮賓府

屋企樓下
收工過去睇下咩情況

去！撐文豪

懷疑佢比人盗用Facebook
No way 飛機豪我攬硬

住大西北
有live報告下情況
出手搞既會出

吹雞post最怕係撐警3000萬人大遊行
個個出哂黎,下?乜對面冇人架

其實係㗎唔知班廢老會唔會去
但係又見佢地call曬傳媒咁
我諗有掛

有無人知樂富出定黃大仙出近d?

推 返工 好遠 幫唔到手

樂富 一出地鐵站行上天橋過摩士個邊轉彎就係

3點幾黃大仙收工，會同同事去

收工就番去

譚文豪Facebook 話唔洗去

我無野講

P

係呀佢有講到
但係如果喺附近方便嘅咪去囉
或者去完再去陳伯到都得
如果唔係太得閒，或者住太遠嘅就可以唔使去

Bump

[quote]明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講
除左做文宣本身之外，仲可以提供答案，用黎回應藍絲親戚

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

黃大仙谷廣傳緊應該有人會去了解下
無嘢發生就最好

超蓮？

推！ 一枝穿雲箭！

A出口

比你發現咗添

原來幕後金主係四房（定三房？唔太記得）

Captain Tam叫大家留力同陳伯上禮賓府
唔係附近既就唔好去啦
叫曬狗 佢地做唔到啲咩

A出口過2條馬路
759隔離就係
樂富廢老人數多
a出口隔離小食店同759隔離間三x茶餐廳老細係政協
5年前係樂富踩過黃絲場
是日宜食花生大力恥笑
小心

會去幫手，尋晚返到屋企完全訓唔到，依家補少少眠就過去

仆街了，原來幫親咗幾年嘅茶記老闆係政協

好傷心

真係走唔到 放工即黎

Help our tam jai

飛機師加油

唔緊要啦
我諗嗰度唔會搞好耐
如果你今晚得閒不如去陳伯到

帶遮帶牧童笛算啦

文豪一定幫

屋企樓下一定到

今日33度，激到佢哋爆血管，去到嗰度影低啲廢老

出

Up

幫手推推

幫拖

搞男神譚文豪仆街死全家

黃大仙街坊到你地喇

推
咪撚搞我地文豪！

預左架啦 呢D咁細單野無支共科水邊有人去架

借一借位sorry，大家幫手推推

（廣傳置頂）全力支持中聯辦及三中商！書展人人都可以做真文青

google下就知
5年前做左名人

帶啲零食去慰問下佢office啲工作人員，入去開下party，出面班廢老無癮就走啦

到時call齊馬得10慢人

相信Captain啦，其他區嘅手足唔洗山長水遠嚟支援，黃大仙嘅手足得閒就過去

三x茶餐廳啲老細 黑底架
屋企人識佢地

Push 我無野講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院

唔怪得打學民仔連狗都打

[請廣傳！] 要畀所有人知道尋晚嘅真相，認清警察有幾癡線！

推

樂富區選group
住樂富區巴絲可以入黎商討

現場有人未?

A出口出面有Lennon Wall，到時可能會被人拆，佢地拆就由佢，拆一貼百就得

有議助contact咗我地
你地詳睇大消/612 reminder
放心過去幫陳伯手

推爆

返左工去唔到住，sorry

Not exist 喎

有無巴打去

咁啱經過樂富 有無嘢可以幫手

大家一陣見

有人未

岩岩落去，唔係好多人

有嘢做趕唔切返去幫手
推爆
我無嘢講

係附近

搞得議員 應該星期五六日又好多人上街

有無人到咗

PUSH

求live
今日真係走唔開

現場點
開始多人未？

過緊去

真架?
上次發完夢去買外賣 佢話睇到好多片入面D狗痴晒線
但係咁夜附近得佢有嘢食賣

一班老人到左

如果多人到困住佢地唔俾佢地返屋企就慘了

睇相暫時似揸機多過示威者

廢老準備走了
原來今日係快閃

好擔心

想知佢地的快有幾快

有幾多人

幾分鐘

10慢人

好似8定9個

瞬間敗走,袋袋平安

唔L係嘛...幻想與事實....

三分鐘散左場

持久力只有三分鐘